有咩華語歌手係你覺得真係有實力?

林俊傑
林志炫

我全都要.jpg

一定係gem

林俊杰贏晒
真心覺得佢咩歌都carry到
好彩佢冇繼承佢老豆間公司

蕭敬騰

但係我覺得佢啲歌
聽頭幾次會好正
loop得多會頭痛

但佢其實唱得好入心入肺
同埋佢好多舊歌都好正
可惜冇咩人識
最近醉赤壁先紅番
我以前唱呢隻比人黑人問號

林志炫冇得輸，尤其是喺啲對氣息控制好大要求/keep住高音嘅歌，佢同其他歌手嘅分別就出哂嚟

如果大家有興趣嘅話可以去search吓一首叫 御龍銘千古 嘅歌，真係好撚勁

楊培安
林志炫
曹格
林俊傑

林俊傑，趙靚穎 ，曾靜玟(不多人識) amei，林憶蓮 孫燕姿

A-Lin 蕭敬騰冇得輸啦

張靚穎，華語女歌手黎講基本上無人能及

近年開始玩大陸鳩嗌風
真心聽得好un耳

有冇諗過係自己唱得難聽到唔知你唱緊乜鳩咋

個樣
對奶
條腿

方大同
盧廣仲
魏如萱

瘋蝗漿係奶共方面係幾出色既

可能係掛
報幾次歌唱比賽雖然次次都入三甲
但都係得一次冠軍 其他都亞同季
係差咁少少

冇人提黃明志

Julia Wu 吳卓源

真，唱功勁，又識作曲同作詞

老人中心粵曲大賽

你話咩就咩啦

原句俾返你